賤完又賤

賤完再賤多獲然後再賤
真係搞到自己唔止賤仲好賤
好想有粒藥可以食完回溯但係自己真係狗改不了吃屎一衰完一樣嘢只會愈嚟愈衰
永遠冇辦法有所謂亡羊補牢

Agger